紅底香港01記者被狂毆片段曝光！

點解連登越來越多盲毛，越來越多老作。求其打段字，個個乜春都唔理就當係真。連登最爆既嘢，越來越多係假新聞！唔希望係集體智商問題⋯睇新聞無來源link，例牌鬧句「Link呢屌你」，唔記得左喇？

話屌你 香港黑警正仆街